【集資上市】American暨Euro Truck Simulator 2 #30

Hong Kong Trucker 香港貨櫃佬

已經上市

香港貨櫃佬宣傳片:
Facebook Page :

上回LIHKG#29:
官網:
宣傳片:

簡介 :
Euro Truck Simulator 2 (ETS2)，有別於一般Racing game；
你須要接JOB、安全地運貨到目的地、仲要自己入油、打燈、扭軚、望鏡，見到紅燈仲要停
除左遊車河同做JOB外，你哋仲可以經營拖頭公司，暢遊歐洲數十城鎮。
仲有，宜家仲出埋私家車添！依隻GAME有右軚，岩晒我哋香港人玩添!

唔識英文 ? 唔洗查字典嘅! 有中文仲要係正體添

建立你自己的車隊，拖頭，購買車庫，聘請司機，管理你的公司以得到最大的利潤

多款車型，唔怕揀唔到

無論車內定車外，想點改就點改
保險桿，喇叭號角，警示燈，死氣喉，左軚或右軚和更多

Michelin 米芝蓮 DLC

最新 Heavy Cargo Pack DLC

法國DLC 已經推出

Steam購買網址:

Hong Kong Trucker 香港貨櫃佬

ETS2/ATS Mutilplayer

嫌AI車揸得戇鳩? 過黎玩Multiplayer，入面有好多玩家陪你遊車河，接近你現實揸車咁，過下揸車癮。快D入我哋RC GROUP啦!

RaidCall Group ID: 27312177

RC乜野黎架?
係通訊軟件，簡單啲講好似小巴佬用啲無線電，俾我哋溝通

本群數名會員正在製作香港地圖，詳情請參閱RC群內大廳資料
或可瀏覽

Video:

Hong Kong Server 正式啟用! 唔怕高Ping數啦

MP除左貨車~~仲推出埋私家車(有右軚)~~任何一個車廠都可以買到!

Link:
Truckers MP :
RaidCall :
Telegram:
Discord:

有冇人無論開全低定全高都疾下疾下但係唔疾嘅時候又有60fps
利申 gtx1060 6GB 16GB ram

師兄你係唔係driver問題啊
再唔係嘅 睇下有冇CPU Bottleneck？
順便verify integrity

我用surface pro玩

全低都疾呀，i7 7700hq，玩咩game都冇事，係得呢隻會stuttering

好耐冇玩, 依家有得拖自己拖架好正
想問下有冇mod 係港式拖架係放貨櫃既

係喎我都唔記得放噚晚車聚啲相

請左司機，點樣分配工作俾佢地？

ETS2 上左1.34 之後, PROMOD 即刻炒哂, 想玩都玩唔到

有冇人鍾意unimog , 想問下有冇mod

分配車比佢地 之後佢地會自己搵job

通常司機個訓練幾耐加到一格？

4-5次job

想問下車頂d照明燈係咪開唔到?

禁F4 之後tick返個Roof auxiliary
用High beam個時就會著

點先可以同到你車聚

加入tg group 及 discord 即可

等一排先玩
我上次升1.33又係冇promod 玩
開新save走左去玩私家車mod

promod 岀左更新

想加入
利申 前日買咗T300用嚟揸貨車

歡迎巴打
請加入以下TG：

用錯icon 自膠

今日放工都要揸兩轉先瞓

入咗

地圖幾時再打折
淨係買咗going east

MB452

Currently now online

多謝今晚7位巴打支持車聚

一部拖頭最緊要邊幾樣野？
馬力 引擎 油缸容量

價錢

買比僱員的車最平就得

我自己想換一部
我見Ievco有部橙色幾靚仔

是日車聚

車頭燈唔夠光猛
點解裝咗幾個燈但唔著既 ？
唔係同平時開車頭燈咗開

成日都覺得iveco幾靚 但係無乜力

F4
剔翻front/roof auxiliary

前幾日開始研究skin整咗呢啲嘢出嚟

有冇人試過vr玩

加咗rc了
求加入

巴打入tg啦

唔知幾時先再減價呢
想買哂d map

等Easter sales

買左幾日先黎減價
好彩之前冇買哂啲map

RC而家基本上都冇人用
可以入我地tg group同discord channel

rc就嚟收皮

Discord淨係唔駛裝都用到呢樣都夠做

scania邊個sound mod正？試左幾個都唔掂好似吸塵機聲

LM

之前新年平啲
等緊復活節特賣睇會平幾多

揸緊RJL Series 4用Extreme V8 Sound mod

路過入嚟問個問題
一樓講嘅所有DLC/mod係咪淨係適用於PC?
而家屋企得PS4

ps4有呢隻game咩

新map DLC teaser

有冇5.5/9頓 mod

Balkan ???

有呀定我眼花

應該係

有冇巴打有畫local車既skin？依家p仔個mod冇以前gt mike整得咁好

其實有無人覺得啲路唔太真實
去過就知出入city嘅motorway啲exit完全唔係嗰回事
當然應該係平衡遊戲時間

請問最平係咪75%？

講緊啲咩？game就係見過最平70%off賣35港紙
地圖散買最平見過75%
但通常到特賣會有啲特別bundle計返會再平啲

唔該晒等遲啲特賣入手先

上YouTube search tandem再加你最愛既brand 應該就會有

係咪要等買車先有得用右呔..？

英國起點嘅Quick Job都係右呔

有新event

從十個指定地點運活動櫃，目的地每3日刷新1次
總共50次

等咁耐都唔出西葡

好耐無玩過 岩岩玩鋪 但宜家電腦車會死火 卡左係到
我仲要有2個護衛車 係咪save完 再開game先解決到?

Special transport?
要夾在兩架車中間的，個ai 先會行落去

輕輕一推

呢位巴打好慘係咁比後車推

入MP玩WOT巴黎又塞車又多小學雞係度推推推

我喺佢地中間呀。 但前面架護衛車 既前面有架電腦既拖頭死火 卡住係到

宜家咁仆街 有警車 係我車後面 連抄我3次超速

轉ser3唔係公路排行另一邊都塞我半粒鐘先入到
去返單機算

今日轉咗Bratislava 情況相信會更嚴峻

幾時出本地版經文錦渡揸上大陸

all in EU4

多謝Caedmon師兄今晚幫手係EU2 Bratislava escort我個超長trailer去Brno

好耐之前試玩過但係無買到而家仲多唔多人玩

歡迎巴打
即刻㩒link 入tg 啦

留名

呢幾日1online好多支那蝗

是日巴黎->倫敦->鹿特丹小運轉，多謝9位巴打參加

有冇巴打知私家車可以點玩
新人想入手

Truckers MP build-in有mod
single player有其他私家車mod

Thanks 巴打
等緊軚盤到就開始玩

巴打買咩軚盤

窮撚買隻t300rs悠閒玩咋
Btw ets2有冇自動波
淨係想玩下私家車經營類

有無教學點裝mod

有

雞拿之夜

想問下有冇得add 香港d 電台聽？

【集資上市】American暨Euro Truck Simulator 2 #29

#361 可以加落sli度聽

淨買essential果隻夠唔夠玩

起碼齊晒5套map expansion , trailer pack

為左依隻game入手左t300rs同TH8A

steam 幾時特價，後悔上次無買

而家有, 去到28/5

係唔係買 essentials 就包晒所有

而家有無軚盤同手棍有做優惠可以嗎？類似g29 t300rs果類

唔係架

呢隻真係咁好玩! hit左咁多年

Geralt is now in Euro Truck Simulator 2

You may not know the name Doug Cockle, but the odds are pretty good that you know his work. He provided the voice of Geralt, The Witcher, guiding the character from humble roots in 2007 to major mainstream success as one of the most recognizable and fully-realized videogame protagonists of all time. And with that great character finally retired in The Witcher 3: Wild Hunt's acclaimed 2016 DLC Blood and Wine, Cockle has now moved on to his next big role: An optional GPS voice in Euro Truck Simulator 2.

"You're going too fast!" Geralt—that is, Cockle—says in this video courtesy of YouTuber Milan. The relevant bit begins at 1:10 and is entitled Doug (Raspy), although I'm not sure if that's the official description or just something he came up with. Either way, it's appropriate, and when Doug tells me to "get ready to turn left," you better believe my hand is moving to the turn signal with a quickness.

The voice isn't quite dead-on Geralt but it's close enough that when he says "It's all over now" as the driver pulls into the lot, it makes me think that somebody wasn't checking their blind spot before changing lanes—and that there will be consequences.

前排steam 特價買左
但無軚盤玩
請問邊度買g29最抵屌
thanks

上腦我電腦節預訂1999會場攞貨
但佢要八月先公怖 你想早啲玩就要其他地方買

而家睇過最抵都係hktv mall 2998包送貨
電腦節個優惠係咪今年都有？
幾抵玩

真係唔知 不過聽人講之前嗰年都有

thx bro
咁唯有等下啦

ETS2 1.35 已推出

We're happy to announce that after spending some time in internal testing, Experimental Beta and Public Beta, the Euro Truck Simulator 2 Update 1.35 is now ready for all trucking enthusiasts!

As we have said before, this update is really huge so we'd like to thank all those who helped us in testing it. Due to its size, we won't describe all the details here again (read the Public Beta article please).

Instead, we'd like to address some questions regarding a new feature that was added only a few days ago; GPS voice navigation. As with many other features, please do consider this to be the initial phase. For now, you can choose from 9 different language options (English, French, Italian, German, Spanish, Russian, Polish, Turkish and Mandarin Chinese), but we do plan to add more in the future, in addition to other improvements. The beta feedback we've received so far has been really positive, but don't be shy about adding your own on our forum. Your opinion is important to us!

And for those who like short recap videos, here's ours for this content-packed update!

To enjoy the 1.35 update, make sure to OPT OUT of beta branches and your game will be automatically updated on Steam.

For the legacy non-Steam edition of ETS2, the update should be ready in a few days.

Some mods, however, may have not caught up yet - this update may effectively break them. So remember that you can always stay on 1.34 or an even older branch. The way to access and select them is: Steam client → LIBRARY → right click on Euro Truck Simulator 2 → Properties → Betas tab → select the version you want.

Changelog:

MAP
Germany improvements, stage 2
New French roads: A10-A6 (Vive la France! DLC) and A6-N44
Sardinia island (Italia DLC)
Scandinavian signage improvements (Scandinavia DLC)
New special transport routes (various DLCs)

VEHICLES
Purchased container trailers
Purchased logging trailers
Browse purchased trailers & accessories
Double trailers in Germany and Netherlands
Krone Boxliner for 40ft or 2x20ft containers (Krone DLC)
Purchased Schwarzmüller reefer, curtain and log trailers; also traffic (Schwarzmüller DLC)
Adjust purchased trailers without service visit (extendable trailer, sliding tandem)
Copy truck/trailer configuration across fleet
Wiper settings improved

FEATURES
GPS Voice navigation
Use your own purchased trailers in External Contracts (WoTR)
Online garage purchase
Emergency refuelling service
Input improvements (Steam controller support, Tobii eye tracker support, controller hotplug support, better FF on Linux)
Razer Chroma support (RGB)
New options: truck stability, truck suspension, cabin suspension, dual localization of names in map
Faster job generation for hired drivers
Lots of new drivers to hire
Experimental DX11 support

MOD
Curve item (new editor item)
Walker/mover item improvement
Multiple LODs for models
Modded trucks support (in-game function)
Traffic data improvement
Vehicle data improvement (COG, wipers, transmission names, bracers sound)
Randomized cargo model (eg. container color)

G29 點玩棍波？

買咗H-shifter未

有啊，但12-14speed 點轉

你地set 咩 另頭望鏡

"Euro Truck Simulator 2 Essentials 組合包"

抵屌

等特價最抵 不過前排先做完

屌
知唔知幾時會再有

夏天成日有特價

等緊promod update

1.35 更新完導航識講野 遲下有埋廣東話就正

點set 香港電台

still no update

請問巴打知唔知圖中圈住個顯示介面係咩mod 先整到咁?

新手👋🏻 而家特價, 大家推薦買bundle 定單損game 再另外買map ?

我上個月尾買， 買左bundle

有無用mod 下戴教學？ 新手第一次玩

mp有冇得整DX11開GAME???

Steam workshop 有廣東話,不過五毛製作

Mod就自己google 大把
Down左個mod->extract .scs個file->文件->euro truck simulator 2->mod
之後入game 揀pofile隔離有個mod 管理嘅制 click入去enable你想要嘅mod再apply 就ok

另外有啲mod可以上steam workshop subscribe 都ok
咁就唔洗搬file
但都係要入mod管理enable左先用到

試下先

感謝巴打

新手見steam特價想買嚟玩吓 想問除咗game之外係咪買埋個essentials就夠?

新手岩岩down完，有冇咩必裝既mod

當然係裝mp同我地一齊出車
單機玩就裝promods

重要通知: TMP已更改MP Server運作模式如下
Euro Truck Simulator 2 TMP servers:
Simulation 1: 4200 slots
Simulation 2: 2300 slots
Arcade 1: 2300 slots
Arcade 2: 2300 slots.
American Truck Simulator TMP servers:
Simulation: 1500 slots
US Simulation: 1500 slots.

Arcade Mode:無限速, 無collision, /fix無cool down
Simulation mode:鎖110km/h, 有collision, /fix 有600秒 cool down

tg果邊都傾緊之後車聚可以點搞
歡迎入來傾下計

詳見

關於今晚車聚
時間：2030，Server Sim1
集合地點：Rotterdam, Hotel
不用帶櫃，揸 External Contracts
敬請安裝Trucksbook Client 及 加入 我地公司

裝左mp 係咪用唔到任何mod？

基本上係

新買仲未玩得熟研究緊mod

仲有冇香港SER?

收左皮好耐耐

私家車係要點買？要裝mod？

而家amazon uk 有特價，連運費直送香港包埋棍波2000有找

點解有時D MOD裝完都睇唔到效果
係咪要留意D優先度？

想買下巴打們
你地有無MOD推介？
例如係令到畫面靚D 真實D 既MOD?

TruckersMP入面包咗部Skoda
或者單機裝mod

正確 同埋有時啲mod會撞 所以裝完冇效果係唔出奇

巴打請問有無mod好介紹
同埋地圖dlc 其實值唔值得買

冇點玩mod 不過map dlc絕對值得買, 除咗Going East
但年尾會出多個新dlc, 會去到土耳其
如果唔買going east嘅話會中間斷路 要quick travel先過到去果邊

有冇人amazon買過g29？見佢依家262美金成set連埋波箱幾抵咁，應該係水貨

點解裝唔到mp既私家車mod?個mod係1.35版本，有擺落mod個file，但係入game個mod管理見唔到有。

MP個私家車唔駛另外裝mod

唔裝mod個架私家車我見到，但我想裝私家車mod玩其他私家車

冇
MP唔比落其他mod

最正Naturalux

好人一生平安

新手想問下有無邊個dlc係買得過？啫係加content果啲而唔係paint job果啲

Map DLC (除咗Going East)
拖架類DLC (Krone, Schwarzmuller)
Cargo DLC (High Power/Heavy Cargo)
改裝類 DLC (Michelin, Mighty Griffin, DAF tuning)

新Goodyear World of Trucks event:

Rewards:
Personal goal: Individual player contributions of 10 or more deliveries of Goodyear tyres will be rewarded with a World of Trucks Achievement and a hanging Goodyear blimp cabin accessory.

Community goal: Once the community goal of 300,000 deliveries of Goodyear tyres is met, and if the player has also achieved their personal goal then they will receive a Steam code to unlock our new Goodyear Tyres Pack DLC, for free!

有冇巴打試過拉完自己櫃 拉遊戲入邊櫃就會頂住對唔到個位黎拉?

好耐冇玩，前日DOWN返黎玩緊
我想問連左去world of trucks 係咪冇得解限速

係 限90

冇喎 你係咪開左進階拖車聯結 對唔準咋

請教下各位巴打，點先會有圖中綠色箭咀
（指示去唔同方向/出口）

有冇人知g29個離合器，game入面要點set先比較真實(利申:無棍波牌)

唔係本身已經有嫁咩

我而家冇綠色箭咀（如圖），想問點整出來

冇
除非用舊版

感謝今晚8位手足參加車聚

另外聽講有手足想要tg group link

手足唔提起都唔醒起原來tg谷已經成立1年
由最初得10個人到一年後有150個成員 感謝各位嘅參與同支持
極度歡迎有意一齊mp或者傾下商用車嘅你一齊入來傾下計吹下水

Btw第一張最左fail

想問一問裝嗰啲graphic mod電腦咪要好勁裝完pro mod 已經要就住個 fps

黎mp 多人嘅城市就會發現部電腦幾勁都冇用

From Truckers MP facebook page

It's happening folks! We are excited to finally announce that we will be supporting @ProModsETS2 v2.42.

After months of work we are so happy that we have teamed up to bring you their amazing map from October 2019.

Check out our official reveal trailer here:

想一齊玩ProMods嘅手足記得入我地可能係全港最大嘅ETS2 Telegram group啦

Forward from Ruben from tmp official group

TRUCKERSMP & PROMODS

Since yesterday we officially know what the big surprise is TMP is working on: TMP + PROMODS!

WHEN DOES IT GET RELEASED?

The release is planned for the end of this month September, but it's more likely it'll be there mid-October.

WHAT DOES THIS MEAN FOR PEOPLE WHO DON'T HAVE PROMODS?

Nothing changes. The servers that are around right now will still be around and available. You don't need ProMods to be able to play on the multiplayer.

WHAT DO WE KNOW?

• ProMods is going to run on a separate server.

• That server will start out with 2500 slots and will get raised up to 4200 slots.

• People who already use ProMods will have to update to a new version.

• We will need all road DLC's to be able to use ProMods.

• External Contracts do not work on ProMods.

• It is not certain yet if there are going to be restrictions for double trailers. This still needs to be determined.

• Is there going to be a winter mod for ProMods? There are no plans because there's nobody who has the time. But maybe somebody from within the community will step in? You never know.

• Will there be AI traffic? TMP is still working on that but they don't get it working to the fullest because SCS Software is still constantly changing the AI traffic's behavior. The moment SCS Software is happy and done, AI will get implemented in TMP (and ProMods).

MORE INFORMATION

TMP and PROMODS will provide us with more information regarding the download and usage of their systems. How-To articles will get published before the official launch.

These were about the most important things that were said during the first hour of the stream and with this probably the most important things we need to know about TMP+PROMODS.

The complete stream can still be found here:

各位手足試咗部新車未呢?

少少個人感想
部偈比之前Magnum同樣係520hp果副好力,
但套波箱因為唔係dual-clutch,所以上轉比較唔穩定,特別係低速時經常性1400轉一縮油會窒,唔識自己上返一個波(例如12速3波1400rpm,唔識自己跳上4波1100rpm等部車順啲)
Turn-in同axle反應都ok 而且冇乜盲點位
但套cab因為唔係full-air suspension(得尾兩個角係行風,頭行油壓),過壆時會比較大擺動,可以嘅話盡量收油

其他野等各位繼續研究

mp係咪支持PROMODS?

Promod下個version(2.42)係

而家未update

嘩！屌你正呀喂

想問下點解我仲未收到更新話有新版既

有無人更新咗1.36

要mp 不了

TruckersMP ProMods Server已出

我揸棍仔，感覺起步好易死火

6波定12波？

第一次玩mp 裝咗promods
用咗新profile玩 做完個新手任務冇quick job點搞

重開profile
新手任務做緊果陣 f7+1+enter reset economy 即可

唔落promod
個profile刷曬錢買曬車先好喺single player enable返個promods

搞掂先好開mp嘅promods

噚晚試 改save淨係改到lv同xp 改唔到錢用siidecrypt後半部份變咗亂碼

Thx 巴打

係咪要齊DLC先用到promods?

正確

6波

應該唔會架

最多起步和多少少油先鬆極力子

想問下點樣刷錢?
新手岩岩裝完MP
一定要promods先可以刷錢?

刷完save 之後load save
喺原版game入面confirm咗刷到錢先再入promods

係workshop裝了一個MOD
之後刪了
MP就連PROMOODS都認不出來
有冇巴打識點整返

MP入面冇mod係正常㗎喎
只要你mods folder有曬promods啲嘢
入ser揀promods ser就得

成日心大心細 4X2定6X4好

靚/輕便: 4x2
Traction: 6x4

因為我自己都算係會跑嘅 所以我自己長揸6x4

最近download咗個試玩版覺得唔錯 諗緊買唔買好 嚟緊會唔會有機會特價？

正常嘅話 聖誕/跨年 復活節 暑假 都會有sales

唔急嘅話可以等下先

有冇巴絲知點搞
MP冇得訓教 又冇任務接 只可以接線上啲任務

1. F7 enter
會去咗維修站 之後就會有貨

2. 改save 例如ets2 sync helper

啱啱出咗sales 直至11月2

有無方法轉番traffic 既方向, 香港路左上右落, 但ets 係調番轉🙈

去英國啦
邊有得轉

黑海55蚊 聖誕會唔會再平啲呢？

唔會
新dlc不嬲要下年Easter先有優惠

黑海未出喎係咪講緊波羅的海

根據往年經驗 黑海應該都係110蚊起錶
又要貨金

係咩

等唔等埋black Friday 先買？

4X2換6X4
最後都係換返4x2

呢個paintjobs係咪MOD黎????

拖頭係2017年聖誕活動獎勵

貨櫃係Goodyear DLC

個樣好似都係要改裝先會好睇
就就齋版樣好似唔好睇

歐洲啲貨車都唔會整special paintjob但係唔改外觀啦

初初好難儲錢買車
借唔借錢好

借 借盡佢
然後買舖買車請人

好耐冇玩 而家係有咩mod要裝

借 其實一日接1-2張單 已經夠還果日嘅錢

唔該各位今晚返去借先
另外點開哂所有經銷商？而家得scania
要經過先有？

正確
咩城有咩車廠可以詳見以下

咁要睇你講要邊類mod

promods?

必裝 同埋而家tmp support

另外project japan短期內會出update 可以留意下

陣間返屋企裝先

唔該哂

TRAILER 可唔可以ASSIGN 俾其他司機用?

日本mod正喎

可以
只要你張個trailer擺喺一個有請司機(同時你有編車比佢)嘅車房 佢就會拎來用

但冇得指定邊個司機拎邊個trailer

等日本mod

新手玩左幾個鐘, 等BLACK FRIDAY入手G29
想問下點ONLINE玩? 同埋我只係買左隻GAME
仲有D咩係必裝?

上truckersmp官網開帳,將你個steam account連mp個帳
之後裝multiplayer 個launcher
Done

MP嘅話因為唔比用ProMods之外嘅mod 所以會建議買DLC

Project Japan 官方今晚喺Youtube做咗一次直播
大約講下v0.3會有啲咩進度

今次地圖將會加入大量新地點
中部地區:除原有之金沢、高山、富山,加入神岡,平湯,金沢港

四国: 全新地區,可經金沢港坐船至因島/三崎(伊方)

另外其他新景

呢間オート スナック24係癲到連啲遊戲機都整埋出來
去過中部地區就會知當地係路邊勁多玩跑馬仔/賭有關嘅機舖 符合現實

Full stream link:

ONLINE版, 除左見到D ONLINE既人之外, 一架電腦既車都冇係咪正常?
可以成程車都一架車都見唔到

正常 係冇bot

MP可以裝Promods入？

而家仲有無人一齊玩?
有無DISCORD / TG 個D 一齊吹水?

係

依家最親版可以了

幾時RELEASE

噚日定前日出咗

evergreen 隻櫃係日本mod 本身有？

要加額外mod 佢會跟埋比你
但呢個係optional 唔裝都玩到

嘩屌你正呀喂

Project Japan 係咪冇得同promods一齊用？ 啱啱開新profile試咗 load唔到彈game

係 因為project japan用另一個map profile
果個map profile得佢一個用倒

ok 唔該巴打

有冇巴打知日本車mod 可以邊到dl

g29連棍邊到買平？

推

靚嘅好似唔多 不過我自己推薦fuso

Google 好似已經有大把

玩mp係咪要同fd用同一個save先可以接一樣既貨黎玩

有幾個方法

簡單嘅:
1. ETS2 Sync Helper
令大家freight market嘅cargo list一模一樣 冇限速
2. World of Trucks External cargo
淨係開咗world of truck帳就用得 限速90

比較複雜:
3. Trucksbook
可以dispatcher件貨比同一virtual truck company嘅人
但要premium account 即係要比錢
4. TS SE Tool之類嘅改save工具
最複雜 但直頭可以customize起點/終點同埋攞咩貨
如果想攞特別貨嘅話(例如Scania Trucks)極度推薦

想玩上面個PROJECT JAPAN, 連GAME都未買
喺STEAM度要點買?洗唔洗買埋D DLC?

唔識揸車想玩貨車係咪無可能

要
Project Japan要齊Base game+全部5個map dlc

steam一個map booster 就包曬果5個map dlc

唔係其實好多玩開嘅都係冇牌

做緊特價賣$29.9 不妨一試 反正都係一餐飯嘅錢

THX
Essentials組合包係唔係唔需要

睇你個人需要
High power cargo同cabin accessories 都係好嘅dlc來嘅 我自己都推薦買嘅 而且唔貴

但如果係一啲純粹想試下隻game點嘅人 我會建議唔駛咁急買住 試清楚隻game先
到真係覺得鐘意/覺得base game太悶先貨金落dlc度

初入坑
有冇巴打 用個軚盤
回中個陣係咁震，禁start 入menu 又冇嘢
有冇得搞搞佢

我買咗map booster，但係入到game見唔到有japan map

要另外down

有Map booster只係行到呢個mod嘅基本條件

係邊到down萌新一名

想問以往聖誕有冇特價？

想平平地入手

Buy T300RS la

行直線有冇震

有，直線震到仆街
不過尋晚Fix到，熄左個力回饋既引擎定咩就搞掂

全新最好啦

佢模擬引擎震動 轉數高啲 會震得勁啲架

但震到好似就壞個軚盤

極Set野返來玩下先😏

新手想買方向盤
T150 定T300 好
好驚玩幾次就封塵

google project japan ets2

已down,但要放係邊到？

1.放嗰file嘅.scs檔入
[文件/Euro Truck Simulator 2/mod]
2.入game
3.撳profile嘅mod browser
4.啟用mod

想知點解睇唔到有promods server

1. ETS2 version?
2. TMP version?
3. ProMods version?
4. 確定齊DLC?

睇返ProMods server係有online嘅 所以唔知tmp冇開ser嘅問題

想知係咪tmp無開

手文之誤打錯字

係有開嘅

確定幾樣野先
1. ETS2 要downgrade 1.36.2.2s
2. TMP要0.6.6.3
3. ProMods要2.43
4. 除黑海外所有DLC

係呢幾樣 噚晚我都正常開到 所以先覺得奇怪

返去睇下先，thanks

新手一問 用g29冇自動回軚 係咪正常 好攰

Logitech gaming software 入面有得較

請問邊個位較?

Click 入個軚盤 check左呢個box
下面%較力度 我覺得30-40%已經大力到仆街

我得一行

你in game有冇開force feedback

有呀

試吓update Logitech 個software?

我而家係89.0.25 話係最新
巴打你個咩版本

Promos 2.4.3
一接Job就彈Game
有冇ching知道原因？

咁我都唔知點解 幫你唔到
睇吓有冇其他巴打識

G29 $2850

玩world of truck嗰時有冇方法或者mod唔好俾佢鎖死90km/h

冇 強制鎖90

ats2 嘅50km/h好似仲慢過est2 嘅50km/h
同埋ats2 啲車好似難轉彎過est2

我想問依家steam特價 應該點買好
DLC有邊幾個一定要買？

完全未玩過

我都想問同一問題

其實無咩一定要 自己因應自己玩嘅需要而決定最好
以下我可以講少少大路嘅
大致可以分成四種

Map DLC就擴大可駕駛範圍 個人覺得最值得買
尤其是base game大部分地區（德國、法國以外）都係同隻game一齊推出（2012年）
當時嘅路都唔係好靚 感覺係標準嘅copy and paste
DLC黎講
北歐、波羅的海、義大利都好靚，個人認為必買
法國都唔錯不過唔夠上面咁靚
Going East唔靚 但如果想玩Promod或者直接由西歐只經陸路去波羅的海嗰邊就要買埋
黑海無買所以唔知
順帶一提Promod係一個非官方地圖mod 地圖超大 不過要晒所有地圖DLC先可以run到
（雖然現時唔需要黑海DLC但有公佈下一版本開始就要）

Tuning DLC就係改車
其實本身隻game都支援改好多嘢
不過可以更多
直接上steam DLC page睇圖最實際 簡單而言：
- DAF、Benz、Scania就係主要俾返嗰間車廠嘅車
- 米芝蓮同Goodyear就可以用現實中嘅車胎
- Krone同Schwarzmuller就可以用現實中嘅貨櫃
- Wheel Tuning就係可以改車軨嘅更多細節
- Cabin Accessories就車內裝飾
- Raven就大雜燴 乜都有少少
- Windows Flag就係車窗掛旗仔包括國旗 有香港
以上呢啲只係簡介 上面都有講 自己入去store page睇圖最實際

Cargo DLC就係重型貨物為主
同樣地，自己入去睇圖最實際
- High Power：重型貨物不過唔需要特別貨櫃
- Heavy Cargo：更重型貨物 呢批貨櫃較長 會有尾軸轉向（即係轉彎時車尾會向另一方向擺）
- Special Transport：超重型貨物 需要有引導車係前後 貨物亦會過闊或過長或以上皆是
不過留意返，多人遊戲mod暫不支援Special Transport，亦暫時未有時間表

Paint Job就名如其實嘅塗裝
個人認為無咩特別
不過想課金支持開發者我相信無人會阻止你

其實呢隻game都算多DLC
希望我無數漏掛
有錯請指

啊 另外呢個係俾ETS嘅
ATS其實大同小異
基本上可以套返呢個分類
只係唔同名咁解
而我就懶得打了

岩入坑2日
只係買左主程式
上網見到可以開私家車
應該點整？

有冇人一齊玩ets2mp

新手介唔介意? 我通常夜晚玩

入group問

唔介意 我都係新手

Rc?

Telegram/Discord

見#1

想問私家車接唔到job?

好似有car van

新手剛入坑，買左最簡單廿幾蚊個主程式，岩岩問銀行借完錢買車，請問點上網玩？

Google truckermp

點樣自己整skin

打算砌部機嚟入坑，請問假設i5 cpu

1920x1080要咩display card先可以推盡ultra 60fps

Promod係咪未support road to black sea?

未 但可以照用

我張map 冇show到出嚟

屋企個G29買返黎幾日比老父暴力對待
用盡全力向左右扭
聽到啲撞擊聲心都痛埋
而家個軚扭個陣好似唔順咁
但又完全玩到
岩先打去代理話通常唔會整
一係報價換個個但價錢接近全新
有冇巴打知除左代理香港邊到有得檢查/維修？

認真,淘寶有維修,不過有可能比人換件,同埋你寄上去起碼4-5百運費同大半個月都未寄到

岩先問左代理，八舊換新軚
淘實之前問過都係爭兩舊
最後換左

我I5-4440加GTX1060都可以

想問下已經係steam測試個到downgrade左做1.35
但project japan 0.32 都仲係不相容

1. Project Japan 0.32係要1.36唔係1.35
2. 係咪齊黑海以外嘅map DLC

推一推個post 好似話今晚車聚

係2100
詳情入group/discord

今晚2100 波蘭Lodz等

成年幾2年冇玩
依家仲有咩mod係必裝

呢一兩年冇乜大mod出過所以都冇話邊啲係必裝
不過promods而家support multiplayer

如果single player嘅話
Ford FMAX

另外極力推薦Project Japan

有免費KEY

Project Japan + 日本車/拖架mod

Ats啲車無廢氣噴唔係幾慣記得果時18 wheels都有

最新 #TruckatHome 活動

4月6日前拉貨行夠2500km有paintjob送

巴打放左未？有興趣

有冇巴打想放太盤？想收番套玩

有套唔新淨 壞咗一個制嘅g29
連波棍平賣
有冇性趣？

幾錢？
Tg

做咩咁睇唔開賣軚

買咗新軚啦

新手岩岩入門 有咩注意
用緊PS4手制玩 G29好貴 啲支那牌子又廢

啲DLC買唔買埋好? steam仲特價緊

我買咗TMX pro，兩千蚊內，正過手制好多

我見佢有極力子但係冇波棍? 可以後加?

可以, TH8A

DLC果度你本身多唔多玩ETS2先 雖然你問呢度嘅人個個都會叫你買DLC

唔明開窗嚟做咩

係咪一定要裝番TH8A? LOG記支棍都係講緊400幾

用緊G29玩
點解一開頭最幔都係得55km/h

Logitech果支係連落隻軚度 唔係直接連電腦
唔一定裝TH8A嘅 但logitech果支一定唔得

現實過境你會唔會唔落窗

會開門

幫手推下

新手留名，岩岩玩G29 + 棍波

歡迎入group傾下計

歐洲巴打揮手，想問點樣可以入group

新手, 淨係買左最普通個 Euro Truck Simulator 2
$29.75

使唔使再買 bundle ?
係唔係真係要渣足幾粒鐘 ?

1. Bundle睇你多唔多玩，如果新手的話可以玩住base睇吓啱唔啱玩先，啱嘅先再補
2. Map入面揸800-900km大約等於現實中揸1個鐘倒，不過速度呢啲好因人而異

2. 仲要睇 truck既性能同埋貨既重量

最近裝返黎玩, 發覺LOAD唔到香港D電台
你地係咪無事?

我就喜歡聽英國台

同frd玩左兩個月
頭先買哂所有map DLC
LM

點樣同人一齊玩？岩岩入手左個G29,好想一齊遊車河

新手技能應該點加

加技能個度有得睇邊項技能既經驗值同錢加成多啲，btw我新手挽個陣慳油最後先加

係唔係加爆左長程運輸先

Register account 跟住download

長程運輸係for你運貨既距離越長就越多錢，睇你目標想揸長途定係其他

最有效率賺錢, 咁應該點加

咁應該每個都要加下，除左慳油，我建議可以加左危險品同急件先，之後賺到咁上下可以請司機

我係mp都好少見到真人，其實d玩家係邊

其實係因為mp而家未update到最新版本，所以冇乜人

同埋去左一個地方之後 無工作可以接返去 咁要做d乜

無工作唔明咩意思，係咪講緊有時個list度冇job

岩阿，因為我無私人車 所以而家可以做d咩

快速工作個list應該唔會冇job，試下restart game

真係無曬快速工作 無辦法啦

你玩緊mp?

係阿 但頭先mp 仲有 job 唔通係佢自己ser問題

Mp 有時個job list係會bug左

要等佢自己好返?

快速工作就可以試下restart game 睇下得唔得，用私人車就易搞好多，再唔係你可以試下開單機一次之後再開返mp

利申：我未試過係mp快速工作會冇job做

運貨中 反左櫃 其實係咪一定要放棄架啦?

可以用自動存檔去番未炒車之前

可以吊番去最近嘅維修站
不過當然要扣錢啦

想問吓有ETS 2有時高速公路封咗去目的地個出口，晒咗幾個鐘調頭之後第2個方向去目的地個出口都封埋要點搞?

你係咪較左咩隨機道路事件？個功能可以較低啲

較低咗個幾率既喇
夾硬行路肩之後前面條路封晒，想call 拖車又拖返去個遠啲既城市

較到最低都係？

未到最低
有無人知封路等幾耐先解封?

唔會解封
要你睇地圖兜路行

唔會，怕煩就較到最低或者最低拉上少少

其實你地玩 euro 定 american 多?

For me is Euro

兩個都有玩
凸頭又係另一種揸法

羅馬尼亞果啲西貢級爛路都限速80

1.37mp 已更新

成日磅重好煩

我試過避開啲警車照行
其實完全無事
感覺好奇怪

係可以，不過遇上直升機就

係,有時會成條路全封

最近入手
有冇咩mod 推介？
環境真實模擬提升/skin/介面之類都想知

地圖的話:
極度推薦ProMods/Project Japan

車嘅話
Ford F-Max (Steam Workshop有)

Interior:
SiSL Mega Pack (Steam Workshop有)

其餘等其他師兄補充

唔該哂
未買哂DLC，玩唔到你極度推嘅MOD
SiSL 有裝

我想問依家先買ps4版會唔會好戇鳩

有出過ps4?

Promods真係一定要，另外車嘅話可以daf f241同95 ati都好高質

無軚盤玩唔掂

Steam 大特價

點會

Keyboard+mouse?

要set sensitivity同加大個steering deadzone

利申 曾經養過G27 而家用緊mouse+keyboard

新手, 想快D搵多D錢去升級買車買車庫

依家有3架車(自己+2司機)
想問應該擴充車庫到5部車 / 買第2個車庫

我係科隆
初時睇唔到攻略, 所以簡個比較中心既城市
後來睇攻略先知 法蘭克福 好D

睇你夠唔夠錢，新車庫有3個位，有錢緊係買新嘅先